{
    "": "",
    "hero_title": "Avez-vous la mentalité d'un champion qui va participer aux jeux olympiques ?",
    "hero_subtitle": "Participez à notre quizz de 60 secondes et vérifiez ce qu'il vous manque pour gagner la médaille d'or, en fonction de votre capacité sportive.",
    "start_quiz": "Commençons !",
    "feedback_title": "",
    "olympic_medal_icon_alt_text": "Icône de la médaille olympique",
    "question_age_number": "13/13",
    "question_age_question": "Quel âge avez-vous ?",
    "question_age_highest": "11-16",
    "question_age_high": "17-35",
    "question_age_med": "36-65",
    "question_age_low": "66 et plus",
    "question_1_number": "1/13",
    "question_1_result_noun": "Conscience",
    "question_1_result_priority": "7",
    "question_1_question": "Êtes-vous négligent ou plutôt appliqué ?",
    "question_1_lowest": "Je suis très négligent",
    "question_1_low": "Je suis un peu négligent",
    "question_1_med": "Je suis dans la moyenne",
    "question_1_high": "je suis appliqué, la plupart du temps",
    "question_1_highest": "Je suis appliqué",
    "question_1_feedback": "Point de vue de l'expert : si vous êtes minutieux et portez de l'attention à ce que vous faîtes,vous réussirez dans la plupart des domaines de la vie, y compris le sport. Si ce n'est pas le cas, il est encore temps  de vous rattraper.",
    "question_1_score_highest": "5",
    "question_1_score_high": "4",
    "question_1_score_med": "3",
    "question_1_score_low": "2",
    "question_1_score_lowest": "1",
    "question_2_number": "2/13",
    "question_2_result_noun": "Perfectionnisme",
    "question_2_result_priority": "4",
    "question_2_question": "Du genre à fournir 110% d'effort ou travailleur tranquille ?",
    "question_2_highest": "effort maximal possible",
    "question_2_high": "le maximum d'effort quelquefois",
    "question_2_med": "Je suis dans la moyenne",
    "question_2_low": "Je suis tenté par l'option facile",
    "question_2_lowest": "en mode tranquille tout le temps",
    "question_2_feedback": "Point de vue de l'expert : Établir des standards personels élevés peut être utile pour un athlète de haut niveau, mais il est également important de ne pas être trop exigeant envers vous-même et de garder vos attentes réalistes.",
    "question_2_score_highest": "5",
    "question_2_score_high": "4",
    "question_2_score_med": "3",
    "question_2_score_low": "2",
    "question_2_score_lowest": "1",
    "question_3_number": "3/13",
    "question_3_result_noun": "Force mentale",
    "question_3_result_priority": "2",
    "question_3_question": "Comment réagissez-vous face à la pression?",
    "question_3_lowest": "Vous le vivez très mal",
    "question_3_low": "vous le vivez mal",
    "question_3_med": "Vous êtes dans la moyenne",
    "question_3_high": "Vous êtes résistant",
    "question_3_highest": "Vous êtes très résistant",
    "question_3_feedback": "Point de vue de l'expert : Vous êtes sur la ligne de départ de la finale du 100m et un public composé de millions de personnes observe chacun de vos mouvements, pouvez-vous y faire face? Le meilleur excelle lorsque la pression est au summum.",
    "question_3_score_highest": "5",
    "question_3_score_high": "4",
    "question_3_score_med": "3",
    "question_3_score_low": "2",
    "question_3_score_lowest": "1",
    "question_4_number": "4/13",
    "question_4_result_noun": "égo",
    "question_4_result_priority": "11",
    "question_4_question": "Dans votre entourage, vous êtes plutôt très célèbre, ou celui qu'on remarque à peine ?",
    "question_4_highest": "Je suis une célèbre rockstar",
    "question_4_high": "je suis célèbre",
    "question_4_med": "Je suis quelque part au milieu",
    "question_4_low": "Je suis peu célèbre",
    "question_4_lowest": "je ne suis pas célèbre",
    "question_4_feedback": "Point de vue de l'expert : Ce n'est peut-être pas la plus belle des qualités, mais ceux qui ont de gros ego peuvent également être des athlètes réussis. Cependant ce ne sont pas tous les grands athlètes qui en possèdent; souvenez-vous, avec du show c'est toujours mieux.",
    "question_4_score_highest": "5",
    "question_4_score_high": "4",
    "question_4_score_med": "3",
    "question_4_score_low": "2",
    "question_4_score_lowest": "1",
    "question_5_number": "5/13",
    "question_5_result_noun": "Compétitivité",
    "question_5_result_priority": "6",
    "question_5_question": "Du genre à relever la concurrence ou plutôt à faire profil bas ?",
    "question_5_lowest": "Pas de profil bas pour moi",
    "question_5_low": "Je fais profil bas seulement si je le dois",
    "question_5_med": "Je suis quelque part au milieu",
    "question_5_high": "J'aime la compétition",
    "question_5_highest": "J'adore la compétition",
    "question_5_feedback": "Vous ne serez pas un champion olympique, tant que vous ne voudrez pas rivaliser avec les gens et les battre. Avoir un esprit de compétition vous aidera à fournir votre meilleure performance.",
    "question_5_score_highest": "5",
    "question_5_score_high": "4",
    "question_5_score_med": "3",
    "question_5_score_low": "2",
    "question_5_score_lowest": "1",
    "question_6_number": "6/13",
    "question_6_result_noun": "Approche proactive",
    "question_6_result_priority": "12",
    "question_6_question": "Vous êtes du genre à organiser la fête ou plutot à attendre que l'on vous invite ?",
    "question_6_highest": "J'en organise toujours ! Pourquoi attendre?",
    "question_6_high": "J'essaie.",
    "question_6_med": "De temps à autres, cela dépend.",
    "question_6_low": "J'attends qu'on m'invite en général.",
    "question_6_lowest": "Je n'organise jamais la fête.",
    "question_6_feedback": "Point de vue de l'expert : Les bonnes choses ne viennent pas toujours à ceux qui attendent. Saisissez le jour faites-en le vôtre, si vous voulez réussir.",
    "question_6_score_highest": "5",
    "question_6_score_high": "4",
    "question_6_score_med": "3",
    "question_6_score_low": "2",
    "question_6_score_lowest": "1",
    "question_7_number": "7/13",
    "question_7_result_noun": "Motivation intrinsèque",
    "question_7_result_priority": "1",
    "question_7_question": "Vous faites les choses par amour du jeu ou pour le gain matériel ?",
    "question_7_lowest": "Le gain matériel est ma seule motivation",
    "question_7_low": "Le gain matériel est ma principale motivation",
    "question_7_med": "Je suis quelque part au milieu",
    "question_7_high": "Je dirais &quot;apprécier le faire&quot;, plutôt que par amour du jeu",
    "question_7_highest": "Pour l'amour du jeu",
    "question_7_feedback": "Point de vue de l'expert : À quel point êtes-vous motivé ? Avoir en soi une bonne énergie drainante est un facteur clé de la réussite.",
    "question_7_score_highest": "5",
    "question_7_score_high": "4",
    "question_7_score_med": "3",
    "question_7_score_low": "2",
    "question_7_score_lowest": "1",
    "question_8_number": "8/13",
    "question_8_result_noun": "Orientation des tâches",
    "question_8_result_priority": "5",
    "question_8_question": "Plutôt dans votre zone de confort ou sujet à prendre des risques?",
    "question_8_highest": "Les risques ne me font pas peur",
    "question_8_high": "Je suis content de repousser mes limites",
    "question_8_med": "Je suis quelque part au milieu",
    "question_8_low": "Je suis heureux dans ma zone de confort",
    "question_8_lowest": "Dois-je vraiment faire ça ?",
    "question_8_feedback": "Point de vue l'expert :",
    "question_8_score_highest": "",
    "question_8_score_high": "",
    "question_8_score_med": "",
    "question_8_score_low": "",
    "question_8_score_lowest": "",
    "question_9_number": "",
    "question_9_result_noun": "",
    "question_9_result_priority": "",
    "question_9_question": "",
    "question_9_lowest": "",
    "question_9_low": "",
    "question_9_med": "",
    "question_9_high": "",
    "question_9_highest": "",
    "question_9_feedback": "",
    "question_9_score_highest": "",
    "question_9_score_high": "",
    "question_9_score_med": "",
    "question_9_score_low": "",
    "question_9_score_lowest": "",
    "question_10_number": "",
    "question_10_result_noun": "",
    "question_10_result_priority": "",
    "question_10_question": "",
    "question_10_lowest": "",
    "question_10_low": "",
    "question_10_med": "",
    "question_10_high": "",
    "question_10_highest": "",
    "question_10_feedback": "",
    "question_10_score_highest": "",
    "question_10_score_high": "",
    "question_10_score_med": "",
    "question_10_score_low": "",
    "question_10_score_lowest": "",
    "question_11_number": "",
    "question_11_result_noun": "",
    "question_11_result_priority": "",
    "question_11_question": "",
    "question_11_highest": "",
    "question_11_high": "",
    "question_11_med": "",
    "question_11_low": "",
    "question_11_lowest": "",
    "question_11_feedback": "",
    "question_11_score_highest": "",
    "question_11_score_high": "",
    "question_11_score_med": "",
    "question_11_score_low": "",
    "question_11_score_lowest": "",
    "question_12_number": "",
    "question_12_result_noun": "",
    "question_12_result_priority": "",
    "question_12_question": "",
    "question_12_lowest": "",
    "question_12_low": "",
    "question_12_med": "",
    "question_12_high": "",
    "question_12_highest": "",
    "question_12_feedback": "",
    "question_12_score_highest": "",
    "question_12_score_high": "",
    "question_12_score_med": "",
    "question_12_score_low": "",
    "question_12_score_lowest": "",
    "question_14_number": "",
    "question_14_question": "",
    "question_14_high": "",
    "question_14_med": "",
    "question_14_low": "",
    "question_14_score_high": "",
    "question_14_score_med": "",
    "question_14_score_low": "",
    "see_results": "",
    "retake_quiz": "",
    "your_mindset_is": "",
    "results_reaction_1": "",
    "results_reaction_2": "",
    "results_reaction_3": "",
    "results_reaction_4": "",
    "results_reaction_5": "",
    "results_category_1": "",
    "results_category_2": "",
    "results_category_3": "",
    "results_category_4": "",
    "results_category_5": "",
    "results_category_1_total": "",
    "results_category_2_total": "",
    "results_category_3_total": "",
    "results_category_4_total": "",
    "results_category_5_total": "",
    "results_category_1_icon": "",
    "results_category_2_icon": "",
    "results_category_3_icon": "",
    "results_category_4_icon": "",
    "results_category_5_icon": "",
    "results_category_1_text": "",
    "results_category_2_text": "",
    "results_category_3_text": "",
    "results_category_4_text": "",
    "results_category_5_text": "",
    "strengths_text": "",
    "weakness_text": "",
    "and_your": "",
    "activity_1_text": "",
    "activity_1_url": "",
    "activity_1_url_title": "",
    "activity_2_text": "",
    "activity_2_url": "",
    "activity_2_url_title": "",
    "share_your_result": "",
    "share_button_title": "",
    "share_text_example": "",
    "share_result_1": "",
    "share_result_2": "",
    "share_result_3": "",
    "share_result_4": "",
    "share_result_5": "",
    "share_outro_text": "",
    "credits_title": "",
    "credits_sub_title": "",
    "credits_more_title": "",
    "credits_external_sites_message": "",
    "legacy_ie_message": "",
    "method_header": "",
    "method_text": ""
}